/* 
  Localizable.strings
  whatiread

  Created by 양윤주 on 2018. 6. 4..
  Copyright © 2018년 Yunju Yang. All rights reserved.
*/

"Bookmark" = "책갈피";
"Bookshelf" = "책장";
"Settings" = "설정";
"Add Bookmark" = "책갈피 등록";
"Cancel" = "취소";
"Save" = "저장";
"Book Title" = "책 제목";
"Author" = "작가 명";
"Write quotes." = "기록 하고자 하는 문구를 입력하세요.";
"Close" = "닫기";
"Finish writing the bookmark." = "작성중인 글이 있습니다.";
"Keep writing" = "계속 쓰기";
"Delete & Leave" = "삭제하고 나가기";
"Save & Leave" = "저장하고 나가기";
"Take Photo" = "사진 찍기";
"Add from Library" = "사진 보관함에서 추가";
"Text Recognition" = "텍스트 자동 입력";
"Add Photo" = "사진 첨부";
"Delete" = "삭제";
"Do you really want to delete?" = "정말로 삭제 하시겠습니까?";
"Deleting" = "삭제하기";
"Edit" = "수정";
"Confirm" = "확인";
"Please write title." = "책 제목을 입력해주세요.";
"Please write quotes." = "내용을 입력해주세요.";
"Search with book title or quotes" = "책 제목 또는 내용으로 검색";
"Processing." = "처리 중입니다.";
"Do you want to add [%@] in Bookshelf?" = "[%@] 을(를) 나의 책장에 추가 하시겠습니까?";
"Complete Date" = "완독일";
"Rating" = "평점";
"Done" = "완료";
"Add book by searching" = "책 검색하여 등록";
"Add book directly" = "직접 입력";
"This book is already registered." = "이미 등록된 책입니다.";
"There is no result." = "해당하는 책 정보가 없습니다.";
"Book Information" = "책 정보";
"You can not delete the book because bookmarks are registered. Please delete bookmarks and delete the book." = "해당 책 정보에 책갈피가 등록되어 있어 책 정보를 삭제 할 수 없습니다. 책갈피 삭제 후 삭제 해 주시기 바랍니다.";
"Add Book" = "책 등록";
"Edit Book" = "책 수정";
"Please rate the book." = "평점을 매겨주세요.";
"Start Date" = "시작일";
"Finish writing the book information." = "작성중인 글이 있습니다.";
"Please write author." = "저자를 입력해주세요.";
"Published Date" = "출판일";
"Save Picture Automatically" = "사진 자동저장";
"Data Backup(iCloud)" = "데이터 백업(iCloud)";
"Please enter the book title." = "책 제목을 입력하세요.";
"Search Book" = "책 검색";
"Search with book title" = "책 제목으로 검색";
"There is no registered book." = "등록된 책이 없습니다.";
"Author" = "저자";
"Publisher" = "출판사";
"There is no bookmark." = "등록된 책갈피가 없습니다.";
"* fields are necessary." = "* 표시 정보는 모두 입력 해주세요.";
"Book Title *" = "책 제목 *";
"Author *" = "저자 *";
"Complete Date *" = "완독일 *";
"Rating *" = "평점 *";
"Search with book quotes" = "책갈피 내용으로 검색";
"The latest backup date is" = "최근 백업 날짜";
"The backup data not exist." = "최근 백업 데이터가 없습니다.";
"Picture will be saved automatically which is taken when you write the bookmark." = "책갈피 작성시 카메라로 찍은 사진이 카메라롤에 자동으로 저장됩니다.";
"Do you want to backup your data in iCloud?" = "데이터를 iCloud에 백업하시겠습니까?";
"iCloud is not available." = "iCloud 사용 불가능";
"iCloud is temporarily unavailable." = "일시적으로 iCloud 사용이 불가능합니다.";
"iCloud is disabled." = "iCloud 비활성화";
"iCloud is disalbed. Please enable iCloud Drive in Settings->iCloud." = "iCloud 설정이 비활성화 되어 있습니다.\n설정->iCloud에서 iCloud Drive를 활성화 해주시기 바랍니다.";
"There is no data to backup." = "백업할 데이터가 존재하지 않습니다.";
"Do you want to restore data?" = "데이터를 복원하시겠습니까?";
"No backup data exsits." = "백업 데이터가 존재하지 않습니다.";
"Only 1 picture can added." = "하나의 사진만 추가할 수 있습니다.";
"Error" = "에러";
"Please check your network connection." = "네트워크 연결 상태를 확인해주세요.";
"Data backup failed!" = "데이터 백업 실패!";
"Data backup succeeded!" = "데이터 백업 성공!";
"Network Error" = "네트워크 에러";
"Camera Access Denied" = "카메라 권한 설정";
"App needs camera access.\nTo do this, go to Settings > Privacy > Camera on your device." = "카메라 접근 권한이 필요합니다.\n설정 > 개인정보보호 > 카메라에서 카메라 권한을 허용으로 변경해주세요.";
"Failed to save iCloud data" = "iCloud 데이터를 저장하는데 실패하였습니다.";
"Succeeded to add book" = "책 등록에 성공하였습니다.";
"Failed to add book" = "책 등록에 실패하였습니다.";
"Succeeded to modify book" = "책 정보 수정에 성공하였습니다.";
"Failed to modify book" = "책 정보 수정에 실패하였습니다.";
"Succeeded to add bookmark" = "책갈피 등록에 성공하였습니다.";
"Failed to add bookmark" = "책갈피 등록에 실패하였습니다.";
"Succeeded to modify bookmark" = "책갈피 수정에 성공하였습니다.";
"Failed to modify bookmark" = "책갈피 수정에 실패하였습니다.";
"Compressing Image" = "이미지를 압축중입니다.";
"Data restore failed!" = "데이터 복원 실패!";
"Data restore succeed!" = "데이터 복원 성공!";
